{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1013749",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) 소풍"
    },
    "text": "DBY仁川松島店はヤノルジャが直接デザインしたホテルで、2021年7月にリニューアルを完了しました。 客室数は21室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 全ての客室にはヤノルジャ製作した最高級の寝具を使用し、ヤノルジャ良い宿泊研究所使い捨てアメニティを提供しています。 また、最高級リネンとNOラックス洗濯を目指しています。 1階にはスナックバーもあり、入室時には車を1台のみ訪問できます。 その宿に対するレビューは概して良い評価を受けています。 一般的なモーテルとは異なる清潔感を与え、コンピュータ性能とエアコンに優れています。 周辺にはコンビニがあっておやつの購入が便利で、リラックスした雰囲気で休むことができます。 ただ、トイレから少し臭いがしたり、タオルに穴、蚊などがあったりして不便を感じることもあります。 鏡や椅子の清潔状態も良くないレビューをいただいています。 これは清潔に対する残念な感想と思われます。 その他には位置や施設的な面では満足できる宿です。 さらに、全客室にはノーハード、ネットフリックス、システムエアコン、最新式ウォシュレットが設置されており、平日には貸室とカップラーメンの無料贈呈イベントも行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "DBY仁川松島店はいつリニューアルを完了しましたか？",
            "answer": "DBY仁川松島店は2021年7月にリニューアルを完了しました。"
        },
        {
            "question": "DBY仁川松島店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "DBY仁川松島店の客室数は21室です。"
        },
        {
            "question": "DBY仁川松島店の客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "DBY仁川松島店の客室にはヤノルジャ良い宿泊研究所使い捨てアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "DBY仁川松島店のスナックバーは何階にありますか？",
            "answer": "DBY仁川松島店のスナックバーは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "DBY仁川松島店では何台まで車を訪問できますか？",
            "answer": "DBY仁川松島店では入室時には車を1台のみ訪問できます。"
        },
        {
            "question": "DBY仁川松島店のレビューはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "DBY仁川松島店のレビューは概して良い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "DBY仁川松島店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "DBY仁川松島店の周辺にはコンビニがあり、おやつの購入が便利です。"
        },
        {
            "question": "DBY仁川松島店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "DBY仁川松島店の全客室にはノーハード、ネットフリックス、システムエアコン、最新式ウォシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "DBY仁川松島店では平日にどのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "DBY仁川松島店では平日に貸室とカップラーメンの無料贈呈イベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "DBY仁川松島店のトイレに臭いやタオルの問題はありますか？",
            "answer": "DBY仁川松島店のトイレから少し臭いがすることや、タオルに穴や蚊があることがあります。"
        },
        {
            "question": "DBY仁川松島店の鏡や椅子の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "DBY仁川松島店の鏡や椅子の清潔状態は良くないというレビューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 494
    }
}